[I/A/PC]Shadowverse闇影詩章[25]新職新卡包已出

官網

iOS
AN
PC(steam) [url]steam://install/453480[/url]

所有卡牌資料（中/英/日）

日本攻略網
日本攻略網2
中文情報網

新卡包PV

劇場版Fate/stay night合作PV

新手參考文章

新卡情報

連登對戰交流谷 歡迎加入

私人房任

入人房=快手打贏佢
自己開=跟人格式打 自己用吸血自傷卡快快手手自殺

真係有解日任既話其實每次新卡包抽到百幾包以上
根本唔會唔夠虹/紅水用
而且知道有D ON9卡總有一日會淘汰都係件好事黎 好似依家既貴公子 魔將軍 不死咁

LM

呢D一雞死一雞鳴既咩

打次元

你試下依家去無限制玩下就知咩料 全部妖魔鬼怪

比蟲妖屈到過左黎指定

唔計死靈同秘術既話
指定無咁易比人十幾血就斬殺
以前打超越 蟲妖 龍個陣就算滿血都勁撚驚
指定就少左呢類擔心 雖然仲係有象個D 不過都係T9/10既事

不過依家問題反而就係死靈勁易斬殺你
你想殺佢又殺唔到 解場又解唔到

骨戒 骷髏王子根本on撚鳩

如果冇不死同魔將既話其實得鬼閒理D垃圾1/1骨仔咩
真係呢兩張野太過火

有冇巴打有玩主教 有D想玩不過唔知會唔會好難運轉到

主教今日多左好多
仲幾剋土法同龍

主教其實真係勁,峰會+戰甲

你地玩入唔入白翼守護神同大修道女

控皇wwwww

皇玩中速其實唔差
新職就真係笑話

白翼會入修女唔會

白翼一定有只係未必3
7cost一定用哂新虹卡

冇哂超越同otk咩都有得打下

打落應該唔使落咁多黑貞

主教副野超貴,白雪拆左唔想合返

唔落無限復活條撚樣?
白雪同白翼都冇
戰騎新貞德唔夠三張 一陣合撚晒佢先

後攻 可以投

無頭騎士冇諗過
再度度

開台同巴打們決鬥 得閒既話就入黎觀戰丫~
20:30開始

新post留名

一入去見到狗女就熄左

REPORTED

原來仲有社長卡背 叫埋D親戚三姑六婆一齊REPORT先

咁大怨氣

我無課金架
大人冤枉啊

串到

比隻秘術係咁進化堆奇術師打面 T6就比佢打死左

花式曬 高招高招

都無桃姐、那個男人、同埋香菜.....

仲想要晒

我有那個男人

俾左負皮 我分身有香菜

我有晒你地班仆街既老母呀

其實我都有社長香菜...
但係我想要其他果3隻多d

上網抄翻黎既GM deck
佢本身打3新貞德 我轉左一隻做白耳

玩咁多GAME最冇誠意既新年活動都算係呢隻
得個垃圾課金優惠

精力應該去晒新職同比賽到

想由血鬼轉主玩皇家，但皇家成日都有陣柒味

好耐之前del 左啱啱Dl返黎玩
想知出左隻新角勁唔勁

我淨係知道勁難玩

兩個MODE既勝率都係3X% 自己諗

爽過打J

土法放唔放 連鎖閃電？
btw gameai 係咪得無限制deck

放兩張可以當以前快皇咁淨係打面

天華百劍 都差唔多

啲人開頭試玩未熟實係咁輸
加上隻職都唔係易玩
無得咁計 觀望下先
我自己玩上左手真係唔差

明明同一間公司你睇Granblue

同一間公司 im@s ssr機率兩倍 每日一回無料十連 持續七日

屌佢老母張死靈張414真係痴撚左線 細怪又掂佢唔撚到 end turn仲要識回血打撚咩

打10場遇6龍2死1復1法
仲要隻隻都天胡龍咁滯

呢張野真係好on9,我覺得遲早一定要nerf
我自己用都覺得張野好過份,一係5cost先出得,一係就14減做13

我都覺得近排復仇難打左，我龍大怪俾佢地無限pp創造物狂清
試過用創作物buff到646到20攻otk我，而家龍打復仇大概64波

加兩攻比佢之後del左句交戰咪算
我場上面三隻白雪都清佢唔到on99

咁依家玩咩職多
走之前玩緊穿越法師

死靈仆街人渣粉腸無撚腦

加入屠殺死靈狗

用咩deck?

係咁生 跟本翻唔到盤 同死靈一尻樣

都係阿波羅有套玩創造物既
上左手就好好玩

Deck list求

唔想再課金抽, 值唔值幾萬水合?

冇玩成兩個月，又係魔将軍 T1

點算值先 咁實唔夠啲毒瘤抵玩
好玩得黎又唔差囉 我都係直接用晒啲水合黎玩

阿波羅套レジギガス仲正啦

一合就 All in

前排魔將軍nerf果陣比各位巴打勸左去賣哂3張
今日玩土法連續3場比人用魔將軍屌打

咁你咪合返囉 咪一樣都係咁多紅水

合番囉又無損失

變左3張奧茲啦

土印都勁 唔洗灰既

我自己秘術同中死都有玩
秘術同中死打既話 我就覺得秘術有優勢啲
死靈堆骨要到T7先有威脅性 秘術前期係咁打頭死靈係頂唔到
不過前提係要抽到奇術師

因為太多死靈同奇術師 所以主教同新職夠多out game 都玩得起

唔明點解咁多人吹奏龍
自己玩根本極唔穩定 成日卡手卡到完場

快皇係咪自然死亡左
我想解任,我用快皇打rank打左我11鋪,1鋪都羸唔到,最後我拎去打free battle

對面玩就唔會

真理

都係玩返秘術算
最近覺得大召喚都好似無咩必要落

大召喚開頭覺得幾勁,但係太多aoe好易清

砌完副指定土法自己覺得無問題，但唔知點解用落狂輸，執極又唔覺有問題
巴打有無deck分享下

你個副係點

阿波羅係咪貓咪頭像既日本仔實況主

係

一轉土印就對到超過一半係龍
讀心神術

一野巴哈清場真係好爽

對面仲附帶神級跳費
最on9我有場3次大召喚，對面連續3次軍神清哂

點解8費可以召隻宙斯出黎 唔明個效果

吾皇萬歲萬歲萬萬歲
新一季繼續比狗玩

亡召10姐係召10費或以下
如果佢死左隻宙斯未可以召返出黎
佢之前應該葬送左隻宙斯?

]

sorry 咁佢點葬送隻宙斯

葬送係喺手上拎隻野出黎自殺

如果葬送已發動<<有呢句野可以拉隻怪當白板咁死
我覺得佢說明得都幾差
搞到我以為有d怪係就咁寫住葬送

係 如果唔係出之前已經知有樣咁既野真係唔會明佢up乜鳩

我特登走去打電腦試先知

我都係,佢句野講到好似有得比你揀葬唔葬咁
原來係有從者卡有位就一定要葬送

但係我又冇見佢拉宙斯出黎死
定直接喺手牌上面破壞

可能佢爆手牌爆左隻宙斯

好垃圾，求指教

正常會有拉出黎然後唔見左/死左 果個效果
你會唔會走漏眼

聖魔法同天輪一定落滿三張
2 21可以唔要
魔貫落3
暴虐同白銀巨象都可以唔要 太慢

終於有場手順少少,順便中埋箱
但我成日衰唔夠/前期無土印鋪場,係咪真係運問題,我已經塞哂D土印咁去咁濟,連糖果屋咁卡手都照用

想玩復仇可以試下呢副
易玩啲又無咁多虹

做咩阿波羅依家成日都miss

不嬲都成日MISS

依家場場都有蝦碌野咁滯

玩新職玩到痴左線

就黎中晒今個新卡包既虹都未有SKIN

中左28張

屌你 我仲為緊副主教籌緊旗

我要SKIN呀屌你老母

巴打冷靜，越想要越難中

隻GAME識讀心
想要桃桃佢比社長
想要狗女星爆佢比香菜

我想屌爆你老母

終於砌咗套勁嘅deck 追返之前輸嘅千幾二千分
屌住死靈同龍黎打

睇落幾得意 但清場唔辛苦咩

琴日冇野做睇呀波羅生放送 副主教咁撚勁

打龍都係唔覺優勢WO

有暗黑發典光頭加545死靈點玩 消失喺呢個版好重要

一開始玩嗰陣時 都覺得打龍一定輸 但係打落去唔知點解係咁贏，打後期737戰騎加天盾，otk龍又廢左加上我套deck有盾有解大怪嘅卡，龍後期唔係好打得入

同埋白翼守護神拉5679費 都可以100%拉到自己想要嘅呢下先op

龍打主教唔敢落巴哈
主教宜家前期又勁 龍冇左6費疾走搶血
一落天盾就收皮 主教優勢大好多

死靈到底幾時收皮

有抽卡算 有鋪場算 有BUFF算 有秒怪算

10費打10收我頭? 我都算

我屌你老母你回乜撚野血 隻千金係乜撚野事?

含家產賤種死畜生

玩秘術啦 未到T7就打爆佢個頭

秘術其實都係玩緊死靈路線 最關鍵係隻222係咁重生 瘋狂企場

差好遠 死靈要T7先有爆發力
秘術前期已經好撚多直傷

對快攻冇咩興趣

研究緊龍可以點玩

卡左係4千分,次次都係鬥到最尾比人神抽搞掂

[url]

又係我呀 直播同巴打對戰 五盤三勝

Portalcraft 廢到一個點

呢兩日抽到後攻既機率大約有70~80%

鋪到自己落唔到骨公,我慢慢跳費任你打

賤種畜生 + 傻尻 抵撚柒死 打尻佢老母化就岩

集思廣益
砌好左死靈,龍,秘法,復仇吸之後下一副砌咩好 ?

皇家,主教,妖精,復仇者, 4副都好似好難玩咁

想升分真係推薦用秘術
乜deck都食到 尤其係死靈

主教
利申主教fans

皇家都冇難玩過 係廢姐

中速皇唔廢WO

真 控制皇就話廢姐 中速邊到廢

7PP鋪場逼你解,8PP獵龍,9PP星爆
比佢打爆過好多次

玩左幾場既感想就係秘術ON9 垃圾game搵狗玩

冇一副DECK剋到秘術

LIST?

7pp鋪場係指新果張虹卡?

係咪我bug撚左
點解7勝個任仲係比標準卡包

隨機架

之前快皇威風左咁撚耐,收皮一排理所當然啦

新職點打都係輸
連輸十幾場

試卡後手輸完全唔撚可以作準

次次就算到 T10, 隻 646 都係得 2-3 攻

貼出嚟可以嘛

第一次跳到咁爽

T10做唔到otk但係一定唔會得兩三攻 應該係你deck 有問題

先手仲可以同秘術打下 後手對面123就

想升分既話建議拎到後手直接投降 仲慳時間

呢D咪傻仔囉

愛麗絲版本出時就無玩了
而家玩返 想知 妖精 仲強唔強勢
我跟攻略整左副 OTK妖精

我覺得幾勁 但難玩

抽到死靈法師主戰造型 好正
而家只會玩死靈

後攻都算撚數,多人一張牌都可以卡晒123PP
唔撚玩了

依家後攻根本1-5是但卡1RD都收皮

人地先攻1pp土印,2pp奇術,3pp教師
我後攻空過到4pp要單出天輪

黑到咁我都剩係試過一次

死靈我覺得都唔算係毒瘤 真理先係真正嘅毒瘤 唔講咁多轉玩真理

抽左300~400包終於中一個SKIN 你老味

邊款?

最唔想要既死靈

elf都幾勁

叫仆街cy比你同我香菜換

象?係幾勁 中立少左好多人玩

我都想 死靈我鍾意SABER ALTER多D

中立太食牌運 個頭抽唔到美女野獸根本on9牌 象可以磨撚到對面食屎 又有象收頭 otk都得

不過後攻都係弱智

用幾萬塵合左套主教 比秘術打到頭都歪
好食教會呢張牌

我都合左,仲合埋龍
都係無限後攻卡手牌逼你輸

最主要係冇左審判 後攻根本弱勢到痴線 全部牌都係咁 後手已經輸左一半 1-5都要完美牌先有機會贏

又比天盾屈死左 先手真係玩撚哂

先手打秘術都可以撚狗咁狗

ELF都冇咩點用新卡
主要都係上季既卡太ON9太屈

張甲蟲王都好好用

係 當初出情報個陣好多人仲笑鳩佢垃圾 真係估唔到

對空射擊根本虹卡以上價值

垃圾職，浪費我時間同紅水

決定再棄 game 玩其他
各位巴打，三個月後再見

如果主教可以再多返D好用既回血就完美
冇左5 2/4好傷

依家主教冇得回血廢左好多

仲有大修道女 但係同白翼唔夾
阿波羅轉左落青蛙 不過回好少

好易比秘術屌爆 又唔教快 elf回血仲勁

想升分都係用秘術 上返GM再玩其他

咁俾多次機會佢
沖埋涼用秘術試試

秘術有冇好 deck 參考下

上一頁定上兩頁貼左
記得瘋狂打面

最重要係先手
不停打對面個頭 等對面解場解到死都未掂到你塊面

thanks 巴打

其實係咪已經冇晒新手,b0都可以全部死靈/主教/巫師t1 deck,個個卡rank唔升想點

永遠都抽唔到先攻
成日都連續6,7場後攻

我正式宣傳大召喚係垃圾

7c黎講係唔勁
變做1c就有用

張野6c
btw配奧茲真心好用

真係救撚命 點解個環境可以垃圾到後手必輸咁滯

呢隻驚課到仆街都可以輸到仆街
算吧啦 屙屎嗰陣撚一兩場咪算囉

玩土法都可以連續8 場起手卡晒手，
做個任跌成千分，
有幾場直程換前換後都係5－6費起手

就算開幾有兩張，去到4 費都係成手5-6 費牌

死靈落黑天鵝定係 623好?

死靈都幾好玩

用親大召喚都比人用E個combo清到
一早就連輸2場,第1場比人用巴哈清場
中立卡我屌你老母呀

龍I trust

精靈使留名

綠箱仲好過紫箱

改完deck 10連勝
益下大家

牌組 最後係宙斯x2

第13場輸左比右手

頂我第一場就輸左比復仇者

你起手留咩卡?

其實復仇都好撚勁

都係啟示,鬥氣果D
佢清場太勁,又無限牌

好有潛質做毒瘤

一拖就知佢on9 d解場牌無限出 又無限鋪場唔會冇牌 之後疾走

又係好食手順
但真係好憎打復仇,次次都打好撚耐

解任輸到0分真係可以後攻即投

根本唔會贏

我覺得鬥氣唔洗留,因為留左未必出到。除非有啟示同312
打玩前期既對手我留1,2費法解怪,反正到後期對面無得打。不死鳥會留如果另外兩張唔係解牌或者要換。
另外我先攻會留312無論有無啟示都好因為補牌幾重要.

我果場就係啟示,312,鬥氣
但係對面都好手順,又係咁5費消失我D大怪
但係巴打你呢副都好過我原本果副好多

新職仲未夠牌
如果下一包有回血同勁既收頭牌就真係屈

係咪抽唔到龍之峽谷
依張牌係依個meta好勁
用場面強行車過去

但有d都幾卡手,落2張會唔會好d?

你鍾意 玩到唔順手就改得

笑撚死 我玩主教
對面玩新職滿血比我連續三隻峰頂天騎撞死左

大家覺得月底nerf咩

請nerf千金

CYG應該唔會大NERF死靈 睇下魔將同破魂就知 不痛不癢
秘術一定要NERF 自己用都覺得太撚狗

奧茲應該會nerf
不死大君都有d機

NERF撚死千金先

仲有頭骨戒指都幾大機,亡者召環應該變1

天輪/年輕里維個3傷可能會NERF打唔到面

不過最簡單都係搞奇術師 秘術即刻含撚

快nerf不死大君

即刻變廢物

最近玩主教連勝多過玩秘術

阿波羅d運真係好勁

有冇睇到佢打爆牌龍個場
ON99唔記得放教會抽牌 下一張係天騎 佢放左就贏 最尾搞到輸左

隻GAME得返巫師

佢依家成日都miss好on9
我d運有佢一半一早上左gm

上次佢起手兩張奇術師+一張魔女大釜
跟住佢換走左張魔女大釜 睇到R晒頭

有神抽護體,鳩換無咩所謂

期期先後政都炒到仆街
佢期期都可以話先後攻勝率接近唔搞

如果土法依種先後攻個勝率差就可能比較大

其他職黎計都好睇一開始手順,始終依家指定模式少左好多快攻牌

終將 2包

終於

主教好玩到

我天盾放得1張係咪唔夠

夠 我都係1張

有白翼就一張夠

其他咪又係比先攻屈死 主教打主教對面可以落天盾先你後攻玩撚 快攻先攻你清佢場都清唔切5pp已經得番單位數血

對面個勇者夠膽唔清場

3龜

做得好啊 呢D死靈畜氐死不足惜 含家產

巴打玩咩deck?次次見你留言都係屌7死靈

先攻死靈真係好撚西

玩龍 清撚完又生 生撚完又放 放撚完又生 係撚咁抽牌 係撚咁秒怪

清清清清撚到10費都未撚清完 10費再斬尻我10滴 畜生

你老母乜撚野0費 必殺盾 生兩隻21仲唔撚夠你老母化西

呢個meta 死靈>龍>土法>死靈
想打死靈就玩土法啦,又平

一句講哂 先攻>>>>>>>>>>>>>>>>>>>後攻

秘術打龍都冇問題喎

拆傳說合副土法屌撚死班死靈狗

你地玩標準定開放

尋晚玩主教標童上身 要咩黎咩

會有利d囉,唔係嬴硬
最緊要又係睇先後攻

用龍，唔怪得

我用妖精就最唔想見到龍，而唔係死靈

我玩棄牌 唔係空天

打死靈用主教復仇啦
下下消失唔洗煩

復仇想送分比死靈

我期待緊佢下個版本復仇者可以洗脫污名

媽！好柒呀

咩事 係得4隻創物？

對面9墓出女星爆

都叫有個疾走打5呀

其實中立吸都幾勁

第一次寶箱出虹

畜生冇閪腦 好正常

收齊3重閃星爆

到底點撚打棄牌龍,出乜都死on撚9

用死靈同秘術咪得
我玩主教唔出得天盾

快攻

打多round失格戰啦你

首抽咁樣得嗎？

請指教

死靈拎到先攻都輸比復仇者
比我就跳樓死左佢算

再刷過啦

做得好 打撚死D畜生咁岩 廢閪

打撚死班無恥嘅死靈賤種

琴晚睇住阿波羅3場後攻輸哂之後7場先攻贏哂 真係好撚on9

睇左陣眼訓得滯訓著左
佢有冇上到gm

我睇到佢打第2次升格就冇睇 見佢拎副主教出黎已經想訓

條友頭幾turn靚到
安德雷斐斯→頭骨戒指→骨公子→骨公子
咁都唔夠復仇者打

我覺得主教黑人憎程度比得上死靈

每次出新卡包都係到諗設計班友到底有冇玩過隻GAME

最賤唔係峰頂加戰騎,係隻白雪臭西龜

請問呢個首抽得嗎？

冇左審判又冇得回血已經唔算勁啦 死靈勁好撚多

主教好似ok

快皇又浦頭,成日話皇家廢我真係唔覺

T2命,陰人地解唔切場/回唔切血
T1土法龍撚死靈主教

復仇堆卡好有潛質做毒瘤
如果下次卡包唔諗好少少再出既話...

其實呢個版本隻隻職都勁,係先後攻問題太嚴重

無限PP解場

好心要抄就抄足d
整返粒幸運幣黎

有加速裝置同冇完全係兩隻職黎

進化呢舊野原本就係用黎平衡先後攻既問題....

你覺得依家平衡到咩

得返三張牌 三張都係天騎 但係冇護符係場

先攻少一張牌少一粒進化點其實都幾傷
不過依家個個落哂312黎draw2
龍撚又跳pp做壞規
4c以下既牌太多op牌(疾走個堆)
先搞到今時今日咁既田地

都唔係第一日既事啦

阿波羅完全唔識玩蟲妖笑死

冇啦啦又連輸

8千7跌到落8千唔敢再玩

睇緊reply學計數

諗緊副主教白翼要唔要落滿三張 依家入兩張

死返去繼續打你既昇格戰啦 咁都唔解我隻白雪

on9 發覺阿波羅出完咩片
即刻成晚都係個啲deck
連續5場比桃樂絲打到仆街你老母

咩料 今日完全贏唔到龍
場場都比對面跳多我4~5我pp

唔洗審判夠清人場啦 場面壓制咁勁 人地邊打到你 仲回血？

有冇主教deck 睇睇

先攻咪勁 後攻=on9仔

勝率幾高 畀你參考下

個環境又變番快攻屈屈屈
瘋狂打面0交流

thx 慢慢研究

中速皇升到7100分了
狂打面
用聲爆收頭之前講番句

那麼

你將慘敗於我雷光的強襲之下

勁爽

未見過人放2費抽卡護符

本身放一張，但係發現副deck唔夠抽牌手段，之後放兩張就好好多主要增加容錯率費時抽唔到key card

岩岩打左副主教就係有落,我第一下見到都o左,原來有張咁既野

打死靈皇家土法應該減得好快
聖獅小石貞德

心照啦其實 點解所謂知名youtuber可以十幾廿幾連勝 自己抄一副就輸到仆街 官方偷偷地針對某幾個ac改下抽卡機率唔通又講你知咩 宣傳手段

你真係痴撚線

人地整左個deck出黎係針對環境既,起手留卡都知要咩卡面對唔同職業,連勝都好正常。
直播完個個都抄咪個個都勁囉。咁咪會難D連勝
正如新卡包出個下第一個衝上GM個條友用既秘術DECK依家都比人屌打啦。(有放哥布林個個DECK)。
周街都用既時候就有人開始研發新DECK剋制。搞到連勝唔到。

原來寶箱活動已經完左，仲on99打左幾場都冇野出

唔怪得打極都無

卡撚住左係8千7分3日,唸緊放唔放棄好
已經覺得好撚無謂

都係個句啦
拎到先攻既話 皇家都係T1
拎唔到先攻既話 死靈都係T4

復仇者出完645之後加速裝置 每RD都睇佢係到撚幾分鐘 想訓著

屌你仲耐過打場lol
係度諗諗諗到爆牌都係攻我唔入

新英係勁多細牌 不過一張上得枱既大牌都冇

如果加張不絕龍吼 應該棄邊隻

rotation邊到黎不絕龍吼...

我以為無限制黎 自

開左新post都唔覺
依家日日淨係login，冇乜心情玩

死靈張千金幾時改 好撚on9

千金 不死大君 骨戒 艾夏都應該要改啦
最好連魔將軍都再斬多刀等死靈落去地心就差唔多啦

屌佢老味
打個2pick都要比對面隻龍連續跳費然後用龍之峽谷壓場

砍撚完都係T0

真係未撚見過對面玩桃樂絲會卡手
弱智game

衰撚過以前玩hs打德魯伊

又黎 打撚?

龍族個設計真係on9

又一個白痴滿場落骨公,你下rd就算搵隻自殺都爆隻骨仔頂住,點出星爆/魔將收頭
傻仔先會巴哈清場,face is the place

搵隻撞977自殺變骨仔 再用死咒殺骨仔同977
淨低7費啱啱好夠落魔將

啲腦死deck邊會識貨入死咒架

邊位巴打

發覺係OTK 甲妖面前，
死靈真係冇咩咁毒
6PP打19 傷

仲玩無限制 ?

改完版無限制一場都無玩過

玩緊無限制,唔知係咪甲妖呢2日開始上位,今日打5場有4場都係甲妖,我重要睇緊復仇吸

玩左幾場 T1到T4都冇牌出 我=唔玩

自從連續2場一開波5張6費係晒手我就無再打rank
我副土印得7張6費成副deck
解完日任就可以熜game

差兩千幾分就GM 但冇晒心機打落去

我差千幾分都棄撚左啦屌佢老母場場後攻又卡我手牌

差2千3 好難打。打十幾場無加過分

主教新卡夠高汁
打2pick易高勝

今日打咗3場
2場5勝1場4勝
寶石龜&三月兔茶會 超勁 隨便打都嬴

del game把啦
用死靈先手冇卡手都唔夠復仇者打
輸左仲要切斷

認真 主教2pick 好勁

真係想知點贏龍

天盾

快皇囉,想輸都難

未到T9已經比佢狂BOOST宙斯同6/8打到歪頭 冇時機落
有時仲比佢魔界一波帶走

土法先手無卡手都唔夠順手嘅復打

恰皇家

指定系列四大巨頭 - 主教
呢副野由2000分一直打上gm都無問題
歡迎抄deck

又可以解日任過日晨了

半年冇玩 玩到123愛麗斯同吸血屈機個期 依家有咩主流deck勁

阿波羅去左STUDIO COUP

四費嗰張抽牌點解我諗唔到 咁就可以換走兩費抽牌倒數 好似好少少

有冇人睇過あっくちゃんねる
-6到癲 場場TOP DECK

指定系列(rotation)黎講既話就係
T1 土法 死靈 龍撚 主教
T2 巨象妖 中速皇
T3 新職(復仇者) 吸血
大概係咁既感覺

我睇開佢。 鍾意佢睇神抽同佢把聲 過引D

佢會學D卡咁講野有興D

比土印打到仆街..

新手無知問，超越是否正式收皮
門都未開就已經輸九成

退左環境啦,無限制先有人玩
但有蟲妖6pp收你頭啦搵鬼玩超越

卡撚左係7000~8000

棄已放 反正今個月無獎品

多謝射命丸巴打
用你果副終於上左gm
卡撚左8千5好撚耐

話明益巴打，唔駛客氣
對土法只要夠牌
222>破邪
332潛行>神魔
大召喚>貞德
對面無盾>神聖天使獸
無左死踏對面最多變老鼠
然後再神聖天使獸就輕鬆收頭

開頭用未熟又留唔夠解牌
跟著就5連勝再8連上gm
想知433你自己唸定上網睇？
估唔到又幾好用

新入坑 想問下可以向邊方向組卡
同埋見人通常虹卡都放三張 係咪都係合多過抽返黎 合一張都用唔少塵

玩龍囉龍d虹你每樣有張 但龍好貴你依家應該玩唔起t1果副

想睇最新meta同tier應該去邊度睇

Gamewith gameai

自己諗架張433
原先用312 draw2但係輸場優 後尾諗諗下搵到張433
勝在體質唔差 有教會就點都抽到一張 加埋堆龜/鐵靴/神魔etc
lam到3~4張都唔出奇

爐石巴打

係爐石爬到悶 玩下shadowverse

Thanks
唔齊卡應該點抽邊個包先 同埋有金係咪直接買包最好

有新抽新
你真係岩岩玩?首抽2x虹?

我個ac開咗一段時間但係一直放置咗
最近想玩返 但係唔係好熟啲牌組

爆左隻434,法夫納,744同埋d廢金銀應該組到套唔錯既龍
或者土印,死靈同快皇都好平好易組

6:48
11:10
D運真係痴線

人地highlight D好運氣姐

我d隨機次次打落隻最廢又無守護既怪度

佢每日出堆片同生放送都係咁上下喎

我拆咗啲卡之後跟住TIER1個副合住玩住先得唔得
有無邊幾張要優先合

你指龍??有魔海龍同傳統空天龍
2種既空天奏天巴哈都要三張

我副魔海龍係咁,後面係2隻魔海3隻阿吉

龍真係唔建議玩....兩個半月後一堆卡就退環境...

妖精真係好撚廢 屌

咁都廢

無限制T0毒瘤
指定係唯一一副剋到秘術既DECK
邊到廢

可能2/10
anyway運依家野話黎就黎既就好似上期中半注六合彩既人

主教內戰
對面拎先攻
天騎同天盾都係佢先我一步出

垃圾驚係咁上下
抽中後手就要搏對面卡手先有得嬴

根本隻驚得20 血又多野face palm 啲怪又大力要成隻砍掉重練先得

天騎都有機比人nerf體質
月尾應該nerf幾多野下，佢又要搞埋無限制d限卡

岩岩合晒烏羅波 伊絲那同新創世龍玩龍
雖然知下季龍收皮 不過上左GM先算

又黎 佢D笑聲好撚閪

講緊限制

死靈後攻其實真係麻麻

都唔知搞乜
卡撚住左係7000~8000
上兩季GM都上到 唔通我今季突然變廢?

屌你老母玩龍卡 玩主教卡 玩死靈卡 玩秘術都卡
死傻閪GAME比狗屌撚死

次次神抽都呀哈哈哈哈好扺死

我仲用哂啲塵合龍 不過仲差幾張重覆
係咪可以放住其他高cost寵頂住先

又8200跌返去7500
我屌你老母！！！！！！！！！！
場場對面冇晒手牌 然後top deck殺撚左我
根本個系統特登做鳩我 屌你老母臭閪垃圾弱智營運 食撚屎喇仆街你老味

有冇試下用上面巴打副主教

乜柒都試撚過晒啦
場場卡手+對面1234順撚住咁出 最尾top deck on撚99
係咁估對面有咩牌 點知個撚個都出埋d平時唔撚會落既牌

我都成日輸呢d
特別係對土印比人top deck奥兹真係會勁燥

正 打左全日
8200>7200

入左3張巴哈
副deck得返7張牌
1張巴哈都未上過手

速妖無限制對到法
起手如果冇1有隻莉沙，咁會唔會留莉沙

全力搵123唔好

呢副都好似幾好玩,後手流土印
岩晒成日比cyg逼害抽後手既人

最低>=50% 勝率最低係死靈, 然後又比人屌係毒瘤
黑人問號

教會主教到底落唔落返茶會好
成日驚佢會同教會+星球儀食晒版面

睇阿波羅成日爆場 我就唔落

因為後手死靈廢過先手太多

落一張

仲有唔知點解死靈好多人唔識玩亂玩
亂落活屍,滿場放骨貴,唔識用隻雞等等

秘術打死靈勝率應該好高下 食晒班死靈分

依加個境根本先攻=毒瘤

皇家拎到先攻都係T1添

純天盾主教好似高勝率過教會主教

係咪姐係全貞教?

落埋黑貞 大修道 巴哈 唔落教會白翼

呢個未全貞教
我都係中意教會多d

主要係打龍勁過教會好多

你累積mp幾多依家?

唔知 邊到睇

累積mp獎勵wo

做咩 上GM我記得唔係睇個個架WO

想睇下你卡唔卡得過我
我差唔多4萬先上gm

26237 MP7694

我24xxx果陣8千5
最尾千幾卡左勁耐
希望你好過我

原來我3xxxx

gm?咁你都算好

....

一同你講完就8連

同情況 打到2萬2。8千幾分

初頭幾日個個都摸黎摸去,整副針對到死靈既已經好快上分
依家大家都知道邊D deck最強,變左難上好多

明明同一副DECK 同一個玩法
琴晚就狂輸 今日就連勝

CY要你三更死，誰敢留你到五更

三國殺?

幾粒鐘7500>10000

巴打你勝率都係同我差唔多姐
我30113bp先上gm

我最黑

其實sv個ranking
只要你對得多
用+150-70個優勢
4成勝率既deck都可以磨到上gm

畀先攻土法直傷到死 真係on99

無限制之前直頭有連勝獎勵

Bug黎

我副龍
尋晚7500直衝上gm 勝率應該都有7~80%

仲記得你前幾日係度屌鬼成日輸
運呢啲野真係話黎就黎

係 前日勝率30%都冇
琴日狂連勝直接衝埋上GM
同一副DECK黎 ON9

想問下有咩deck係黎緊新expansion都唔會退太多卡架

我唔會理,除非你要全部職都TOP DECK
3個月儲水肯定夠玩新卡,最後個零月最好就儲下錢等新卡包

如果你真係想有錢抽新卡包又唔想課金都有方法既...
可以刷各職單機第1關有200exp
全部職100以上每10lv都有400蚊除左150lv係稱號
但我好撚唔中意刷野所以唔會咁做

原來差復仇者張2/5虹之外就抽齊今季所有虹

用左幾多金抽

200~300包掛 唔係好記得 咪又係中得一個垃圾SKIN

你好過我啦,我都差唔多200仲差4虹先齊仲未有SKIN

升埋死靈拎埋400金抽埋佢算,跟住儲金等下次改版

依家抽純粹為左星爆狗女

屌你

唔入呢個po了 bye

一應完你就中,公平咩

上次冇阿桃社長,今次當係安慰獎姐

有那個男人即刻贏哂

買咗個新初始ac 首抽呢啲虹 有無咩deck可以砌住
另外仲有啲金 係咪用黎買新包最好

早知你要我送個俾你啦,我有個41虹ac分身冇咩用(不過你有社長...)
btw有2魔將艾夏都可以組副死靈玩既

呢副可以參巧下

Thanks巴打先 而家睇下先
Btw 有金係咪抽新包最好

屌佢老母
玩2pick套牌玩到標準咁，又順手
仲係咁bm

改完版咁撚多bugs
葬送愛麗絲會強制stop個對戰
d賤精打唔嬴就會出呢個combo當打和
等比人封號啦

有冇片睇下 咁ON9?
之前成日撞到一個BUG
就係T2個陣得勁少思考時間

gamewith好多人講,你可以拎分身試下
正身就唔好啦,官方話亂用會封帳

出埋公告 我仲以為係死靈個隻黑愛麗絲添

咁撚嚴重既BUG 送SKIN謝罪喇

仲要唔即刻改番
最後應該又係送3包了事,可能送都廢事

你個名

新手想問下死靈係咪一開頭都係舖場為先
同埋進化應該幾時用

補返 用緊上面巴打介紹個副

咩rank?

戒指放滿

初入坑未打rank
打咗幾場 因為唔係好清楚
所以想問下個打法係咪舖場 然後用貴公子, 魔將個啲buff場上怪再打面

岩岩打就是但啦,打多幾場好快上手

第時骨公/不死大君/魔將退環境死靈都唔知點算

啱啱down返嚟玩，臨走前個meta係愛麗斯，血鬼快攻
想問下而家meta有咩deck好上rk,我見到又分咗2個rk出嚟，好亂

一雞死一雞鳴，你驚佢整隻仲勁既出黎好過啦

我明明落咗呢張野

佢仲放隻21攻出黎自殺
本來我輸硬，搏對面文盲先落嗰張傳說，結果真係搏到

我都係WLD棄星神最尾個月先玩返
指定姐係無左標準同巴哈包
META呢D上返各大網站睇啦

WLD個期真係趕客

果期真係ON9到頂唔順
某d卡勁到痴線都算
我真係忍受唔到每隻職都係中立123愛麗斯

果時玩開超越，比123愛麗斯搞到我棄左一個meta 星海嗰時比fd勸返黎玩發現超越

合返副天盾都好

主教無左快攻既淫威依家上左T1都係意料中事
不過威埋個5個黎月就同天盾講拜拜

天盾有排啦
我想知佢下版會出d咩頂巴哈多d
佢又唔可以出返隻一樣功能

巴哈應該下次退環境啦下麻

所以未想知佢會整咩出黎頂巴哈個位

岩岩見到,呢班人係咩事

卡rk

係咪想學Hunter果個東巴

新人殺手

新手區守門員

我屌佢老母死靈而家係咪有病
我而家宣布 玩龍跳費既都係on9仔 玩死靈直接爆撚左張卡佢咪得囉

數無限制毒瘤有排都未到葬送死啦

其他毒瘤就咪提啦 日日都係魔將甲蟲超越快吸 睇都睇到悶
不過呢副我第一次見 望到呆左

叫我呢啲玩美女與野獸同轉蛋機既 點樣生存落去

呢套野好睇唔好用,寧願玩返孩子王

無左寶箱又上左gm
重歸養老生活

佢整雙gm但又唔整多個獎勵
得個爛鬼稱號完全無誘因去打

葬送個bug肯送野未

想問下,佢之前送動態卡套果個係要master定gm先送?
唔記得左

無限終於用蟲妖上到GM
好後悔頭幾日用快吸仇吸上去

場場上數學堂

無限終於用蟲妖上到GM
好後悔頭幾日無用快吸仇吸上去

場場上數學堂

個卡套印象中無動態， 玩個陣剩係望到對面卡套
上GM 送

點會呀右面咪望到,咪又係發下光閃閃下咁

想問下gm獎勵係乜嘢

今次咁快手24號砍卡23號公布
玩無限制果d快手整副蟲妖上GM

自己都知個環境爛

無限制破魔蟲限1

其他卡我唔撚理
不死大王一定要nerf
噁心到極點

但係指定4大t1我覺得死靈最廢

冇話死靈勁
係憎不死呢張牌

論體質根本有好多卡都唔合理
754不死大君(大王)只係其中一隻
大王個堆野 攻/血總和(4+2+2)/(5+1+1) => 8/7
7cost有8/7企場 仲未計大王本身既last word 0費出434
比你用奏天/巴哈解 佢都可以0費落434攞必殺解你
你解到係一回事,但係本身隻野 低成本高效率呢個先係問題

無限制快吸又會限啲乜呢

之前改版個時整左十幾獲都只係送3包
お詫び石？發下夢好喇

抄左副禁忌11連勝直爆GM
隻game完全睇運

上左GM我勝率應該過8成
同M區果時完全2回事

比變異雷擊燒左3RD打左12血

死靈唔過50%

佢啲咭好撚唔合理好撚勁架, 不過其他職更ON 9啫

比秘術食住 冇計

秘術 主教 龍 3個職都食住佢, 唔係剩係1個職

Nerf埋大君應該收皮

唔理, 總知佢就好撚勁, 一定要NERF

ON9 你估會唔撚NERF秘術咩

講到剩係要NERF死靈咁 弱撚智

點nerf最大得益都好似係龍
龍屈機在個跳費體系無咩特別特出既卡
想郁佢都唔知點郁

可能魔界?
龍冇比天盾主教完全剋晒係因為有魔界6/8進化+4/5打16傷 同埋我見有人會拎黎夾無謀
如果收頭冇咁勁既話打天盾主教會難好多
或者9/8/8都有可能 7COST空天拉佢出黎清場好屈
應該都係郁中立而唔係郁龍既卡

唔會啦Cy好小郁效果，魔海已經費用最高，砍體質又冇意思
最有可能會搞新艾拉，但都係冇咩用

如果nerf埋其他職既話剩係nerf艾拉作用唔大
一係+cost一係減體質架姐 唔通改到冇得boost咩
+cost最多咪冇得好似依家咁PP7出鬥氣或者水龍女+艾拉進化 下rd就PP10

如果nerf到進化33就唔同講法

巴哈正式收皮

痴線竟然係土印砍得最細力
奇術師減一血有咩用
巴哈爆唔到印咁一定個撚個放龍谷

無謀>魔海巴哈1068

搞三張就算

巴哈BUFF左喎 主教冇得放護符擋巴哈

9血直接天盾撞爆你啦

ikuzo durandal

已經想像到空天拉巴哈奏天都撞唔死進化野獸

仲以為會郁變異雷擊或者奧茲是但一樣
巴哈個個唔算係大nerf 唔爆護符都有好處既

不死應該改效果啦改高1費咪一樣屈
千金又唔改 奇術師改血跟本影響唔大
無巴哈皇可以拎返聖劍黎玩 之前不滅真係得啖笑

其實死靈屈係邊?

好耐無玩
愛麗絲係咪收左皮

先攻骨公子無解

yes

垃圾下修

先攻骨貴係勁但未到無解啦
同埋後攻呢?低過45% wo
點睇都未勁到要話nerf完大君再nerf千金啦下話
我明死靈隻職玩法同luna語音好黑人憎
但成日係又黑唔係又黑死靈真係好on9

先攻骨都唔係無解?加埋魔將真係黑人問號 成個配搭都弱撚智

不死大王連呀波羅都講過 條友有幾可話d卡太勁
21+21+45+45 即係7c有12攻12血既野 仲要有隻有盾有必殺

如果你有落怪有法術佢最多未buff到一隻
你無人地又天胡咁輸都好正常姐
其他職d天胡何嘗唔係屈機?

你睇番前幾頁我有講大君係要nerf
最後係nerf左啦,但隻職係咪勁到要nerf埋千金先?

其實淨係睇骨公子冇用 夾埋魔將成個職都唔知做乜撚野
後攻你4c進化佢又可以破魂輕鬆解 仲要講緊人地係兩張卡已經可以翻盤 張魔將根本應該直接斬撚左佢
我當你主教打佢你都仲要係成堆野入面搵到d野岩用先得 佢仲要可以係低cost重心咁砌

一句講哂 骨公子+魔將太嘔心 但係cy諗唔到點搞依個combo所以就搞其他野

嘔心我都覺,但係佢都得番呢個combo可以玩
新果D咩葬送呢個版本真係未成氣候

玩黑愛對主教輸撚硬添

覺得自己手氣好既 可以去玩桃樂思

至憎疾走龍 依家BUFF巴哈

無謀魔海龍玩晒

CY調整真係一個笑話

刷首抽 推薦玩咩 職業卡組比較好？ 唔該大家

岩岩開服時 玩過下死靈 想重頭刷過

岩岩改完版+nerf完卡，環境似乎龍撚獨大
不過要睇多幾日先知

不死大君收咗皮可以放咩頂？

8 turn放都唔蝕啦

個撚個入哂三張墮天

控皇依家又幾勁

梗係啦無巴哈炸護符

張援護個bug仲係度既 成兩季都冇搞過 用免費進化果張應該可以射兩次但係淨係射左一次

你指出完523第一下射死怪第二下唔識射？

哦，呢個唔算bug啦
Sv啲發動時間不嬲都係咁
一張假面擋哂三張冥府呢個例子真係吹脹

點發動時間都唔會剩係射一下wo 佢明明兩張都係指揮你點死都應該死兩下出黎先係

Sv既logic係因為你兩隻怪「同時進場」，佢判定射怪or射面既發動時間就變左只做一次判定，而因為你最初有隻怪，佢就判定左第二隻都係要射隨機一隻怪兩血，但因為第一下已經射死左，所以變左乜都無射過

張雷撃會唔會太勁

秘術都係咁撚弱智 依隻垃圾GAME真係比狗玩

好耐冇玩 家陣咩最屈
抄左土法黎玩住先
峰頂主教ok?

岩岩玩左一晩 做左d功課 ， 想問下我依副快攻吸血鬼係咪已經out of meta

打到限定mode咩

咩限定mode?
就咁無限制

呢副太舊，對好多deck都打唔入

變異雷擊? 不嬲都話佢ON9

根源回歸 > 雙方彈番上手, 人地用得張咭 7PP

變異雷擊 > 人地全部變老鼠 用唔番原咭 幫手FACE PALM 6PP

上網睇片剩係得依副..巴打會唔會有話邊到有快攻deck😭

改完之後龍又勁左 on9 otk

對手正在遊玩Monster Hunter World

我幾萬水合完副野 39.3%
好彩棄得快，冇浪費時間

復仇者。。。等下版算吧啦

新構築包無異畫搵鬼買

呢d deck會比狗屌

中立吸其實幾勁 無咩人講既

諗住砌套新 場場龍好攰
桃樂斯 勁不？

加d收頭卡應該勁撚到on9 依家玩控都比佢打到1999

唔知真定假 Send左去問 cygame
懶人包
(1) 2月27日後冇得入game(Block IP?)
(2) 3月2日出支那港澳Ser(網易運營)
(3) 唔係強制轉 不過Block香港 IP 逼你轉/用VPN
(4) 公告原定30/1出 不過到而家都未出 可能係CY同網易未傾點數?

等緊佢覆 會再問佢：
1.係咪會Block香港IP?
2.我唔想轉ser 國際服又block我IP 可唔可以退款？
3.支Ser個服務協議係咪同國際ser一樣？有冇多左/改左野？
4.我係支ser改有政治立場嘅名 eg 香港獨立 會唔會被bam?
有冇巴打想補充？

應該有得揀轉唔轉
唔信會咁on9逼你去支ser

佢個公告會叫你填資料轉Ser
你唔填就唔會轉 但係2月27日後可能會Block香港IP
佢個公告寫:
自2018年2月27日10:00am起，玩家將無法下載、登錄Cygames港澳地區《Shadowverse》遊戲
似係會Block香港IP

唔信會block
佢block未退款加唔撚玩
同埋不嬲都係玩緊國際ser
唔玩佢果d港澳ser點黎？

block咪唔玩 又唔係好玩

驚佢唔肯退款

CY覆左
冇直接答=堅料（假嘅話佢會澄清）

我估應該係appstore會變左支版
舊玩家比你揀轉定唔轉,唔會block ip
如果唔係就直頭唔會比你揀轉唔轉啦
不過就算係咁都係要屌,on9垃圾奶共公司

半問半兇咁覆左佢
等睇佢到時公告點講

支那法律ON9 要搵代理幫手營運冇問題 冇人會怪CY
但係香港都走去搵網易代理 分明係為左錢賣鳩玩家

發生左咁大件事

已完

可以棄驚

慘
岩岩肝左幾日2pack組 組復仇
玩得幾日就無得玩

Block左即刻退款先 快d block 唔該

屌而家先中星爆

如果焗轉支服咪唔玩囉，反正我不嬲無課

執未呀屌你老母 我要收皮特典呀

ok收埋露娜當爆機，棄驚係時候了

垃圾驚不了

又黎 真係垃圾驚

我經常抽到兩張喺手，不過都未試過三張一齊嚟

姨媽手

btw隻驚就汁？10抽5虹加主戰者造型，抽箱又抽到虹。。。

......

主教同龍仲可以點玩？

冇得玩 桃樂絲大晒

玩復仇者
打咩DECK都係劣勢

繼續鋪場呀屌你老母

你打埋今個月排名？
我解完單機任就熄game
箱都廢事打

拎露娜個卡背咋

呢啲內置調節抽卡率嘅遊戲算9數啦
成日都話有咩可能同一副卡組
人地出片就十幾廿連勝
自己即刻抄一副可以輸幾千分
屌你日日講咩5050勝率數據
擺明係此地無銀

今個月同人玩咗兩場
一場贏 第二場有箱
開埋係卡背
唔講咁多 即刻熄驚

而關於「指定系列」形式內先攻時的勝率，於上次「1月上旬高階玩家對戰數據」中全牌組先攻勝率總計為52.0%，而本次「2月上旬高階玩家對戰數據」中則為50.4%，顯示先攻時勝率已更加趨近50%。

又講

新手第一日玩
想問下可唔可以係到貼首抽圖幫我睇下我個首抽deck岩唔岩開局?

雖然呢度人流小 但你可以貼 實有人答 同埋入line group好撚多老屎忽會答

呢到總共54抽
如果開得波既話可唔可以簡單指導下我應該砌咩職既deck先
唔該哂

上網抄隊0虹快皇or吸玩著先
解晒主線，私人對戰同單人超級再抽睇下點先

Agger
有心機可以重刷 因為有d亂抽得

咁有冇話抽邊個卡包好啲?

呢個你要簡左一兩隻職想玩先
然後再搵有咩需要既key 卡
因為初頭玩住一兩隻先 儲卡 係正路小小
你懶可以直接講想玩咩
等呢度巴打答你抽邊包多d先

其實組平deck/速攻 玩住先，係無問過，因為好多打到好高rank既deck都仲係平deck

有新抽新

最想玩皇家，其次龍族
照你咁講其實呢隻game唔洗特別刷首抽都得?
真係唔該哂各位巴打

龍如果唔課金建議唔好諗住,因為算全game最貴既卡組 如果係要見得人

皇家可以玩快皇 ， 隻game d速攻卡組比較平

其實刷首抽只係盡量抽到多d你想玩既職 既key卡， 或者盡量抽多d虹卡，因為你點都唔會抽得晒，所以開局盡量多岩用既資源去開，咁慢慢用平卡組解下任 升下rank賺卡包慢慢儲先正路

聽巴打講打左主線先
但打到每個角色第7章左右既時候既已經打唔贏
完全唔夠打
打唔贏係咪可以開始轉打私人對戰?
另外上面巴打講既單人超級係咪指單人打超級電腦?
最後玩哂每個角色心目中想玩既程度係：
主教>死靈>>>>>>>>>其他無所謂
咁我應該抽咩禮包

上網見到主教有黑貞疾走流、白翼天盾流同埋邪教生物流
邊個流派最適合家陣既meta?

呢度多數玩指定，主教指定應該得全貞教or教會天騎？
2套都貴又比桃桃㩒著黎屌，不過低rank冇咩所謂

打完全角色6章主線+20場私人對戰+幾場超級電腦
想玩職: 皇家>死靈>主教>其他
得咁既卡是咪重刷得

係 你最多龍會用既虹卡
但龍閑閑地都要十幾廿張虹

OK咁我去重刷
btw我想問主流皇家係咪中速皇?
核心卡係咪亞瑟?

阿爾貝爾先係,基本上咩皇家都放3張
雖然張卡下個月就退還境
不過無限制都可以玩下既

咁既卡開唔開到皇族或者死靈?

開得

我家陣整住0虹快皇玩住先
整完之後目標砌副中速死靈先?
定控皇?
其實我都唔知以我手上既卡皇家應該砌咩流派

巴打係咪你黎?

唔係 我無乜玩皇家

頭先同阿波羅玩芒亨 開新大陸的白風比佢升rank

新開既可以考慮下中立貓吸
無虹大約9000水
限制區快攻 抵玩
死靈皇家既話你需要至少10000水合虹

出左芒亨就完全無掂過呢隻9 game
間中想打返場 一開見到生物法
都係唔玩啦屌

佢仲要唔nerf桃姐堆野⋯⋯下下天胡turn 5跳桃你玩埋我個份

見下季退環境 紅水都唔想益你

本來用龍可以同佢鬥天胡
但我已經爆晒D巴哈

見桃樂絲霸晒兩個mode既t1都唔肯改就知營運有幾咁垃圾

本身想課金加快自己砌deck既進度
但聽完你地講到遊戲體驗咁差令到我開始猶疑課唔課好
利申:目標中速死靈/疾走黑貞

唔好課認真

休閒玩 唔好太認真

尋日儲左20抽咩都無
今日單包出奇跡
祝大家新年前抽到晒想要既skin

新年完之前先岩

我想問大家係咪即使得100金/1張抽卡券係咪都係會拎去抽?
感覺得10抽好難中虹卡
雖然1野100抽都未必有張虹卡

冇分別隻game冇補底
正常好似十抽一虹
但係我通常20抽先一虹

你要認真玩不如我讓一個分身AC俾你

我OK呀
不過巴打諗清楚先好

我有4個AC唔駛驚,呢個算最少得3頁虹同埋3萬水3千幾金
要就留TG我send俾你

玩4個AC都可以有咁多水、金同埋虹卡
TG:x_Shun

ok食埋飯過比你

點解我未中過奇蹟

恭喜入坑垃圾驚

痴線你4個AC都解日任?

單機任其實唔難

多謝巴打個AC
到最後我都係砌左空天妖黎玩
好爽

提返你想拎多d金,可以每日任右上角click返走個單機任,變返正常對戰日任

原來係咁架
我今朝仲要打完啲每日單機任

屌你老母好撚爽呀
空天妖1血反殺桃樂絲
仆你個街再鋪場呀啦
雖然贏運但真係好撚刺激

Sv係幾好玩既 我都玩左成年半

我都有玩空天妖
但對著桃桃都係輸多

其實我都係贏運
最後尾如果神抽唔中雙擊就左上得
另外我覺得PP5 果round我既解法錯左
應該544招入場曲果3傷射落隻眼魔到，然後再進化隻312打落眼魔到拎多張牌
至少下round唔洗比對面1血射死我隻544浪費左

新手唔好意思一問
1.洗唔洗買主題卡組?(我見好似幾抵買一副DECK有兩張傳說,如果有多餘錢要應該買邊個)
2.有冇啲好抵嘅打RANK卡組(唔洗T1 T2但至少都見得到人)
有錯唔好吊咁入

1. 可以買 主題牌組如果係有你想要既卡, 抵買
2. 多數速攻牌組 ， 但你要決定左係打無限制／指定模式先

諗住打指定,因為見啲舊卡張張都好似唔啱時代加上打指定好似會便宜啲(冇咗舊PACK卡)
速攻牌組有咩好推介可唔可以畀啲DECK名

其實係咪有多餘金幣攞去打2PICK ARENA好啲

原來淘寶而家50人仔已經有300包，又幾平喎

指定平d係錯覺
不過呢隻game要組副t1真係唔難
解晒超級私人都5千蚊

我唔玩皇家但中咗兩張星爆
明明想要吸血鬼嗰張

砌左副空天妖打指定勝率都唔差，應該可以拎黎穩定爬分
咁我想問我家陣應該儲定錢等下個月底既新卡包?

中左仲想點！！

通常我會儲1個月錢，等新卡包

唉屌你老味唔抽星爆啦 抽左成30000 金都未有

虹卡好似易中左？平均2包1張

玩2pick送wld劵一包中左愛麗絲奥兹

我想問大家去咩網站招人解對戰日任?
巴哈?

佢要我用主教獲得4勝(階級對戰、自由對戰、2PICK)
如果私人對戰解唔到既話咁咪仆街
我主教副deck真係好垃圾
點贏

打到贏為止 廢DECK贏唔到咪改個名做咩解日任 入場SAY HELLO叫人投比你
雖則冇乜人係理

都係等轉任算

話說大家覺得空天妖定大象妖勁啲?
岩先遇到個大象妖
前期精靈鋪場疊墓場疊到精靈女王回滿血逆轉
後期洛基大象呢個combo屈機到痴線，buff到上19/19
我打過幾場大象妖第一次覺得即使手風超順都贏唔到

所有卡驚都係睇邊個手順 相對
人地手順先有得又堆又回又洛基又放怪
你超手順 佢超超手順

排梯穩定一定係空天妖
內戰就大象妖勁d
你上到咩rank

C rank
近排手風差5連敗緊

慢慢啦,低rank天梯先好玩

妖精啲combo係低rank區可以歡樂體驗遊戲

呢個真

拆咁啲舊卡，合新野玩
好似冇乜邊套可以穩爬 rank

求friend子 id:376 755 789

綠寶石戰神

隻game冇friend子system?
我係咪7咗?

係，想觀戰傾計都唔得，唔知整黎做乜

玩得太多爐石/ptcg以為全部卡game都有friend子system

真係好撚落後 到依家都冇觀戰

boost得咁開心呀喇
睇下邊個d怪體質勁d

下期新卡都流出 呢個po都未推爆

剩係可以用黎約炮

永遠都係有新包推7頁

快啲推爆佢開新post啦，第一頁仲係星神呀陰公

廢 game 冇技術，冇乜好傾
純運氣對決

好撚陰功
SV其實都幾好玩
但係真係無乜新血
出左退環境之後 吸引力再大減

WLD先係主因

深吸？

今日開始推 等新卡包出新post吸新血

WLD搞到全部職一樣玩法
一堆中立+幾張本職卡
血鬼D卡又係on9搞到要nerf一半卡
最多人退坑既一版

呢個真
1234真係走左好多人
不過好似出左桃桃同社長之後 一野吸左勁撚多金

下個post可以用班比吸下新手

分歧進化都玩埋

屌
遠古咁撚垃圾 呢張卡都可以消滅
遠古英雄 唔會被人用能力破壞 但會比人用能力消滅 聽到都覺得戇鳩

野獸?

其實創造復仇係咪真係幾穩定?
感覺只要抽中一張機械女神就開始屈
而且復仇虹卡有排先退環境
如果勝率幾高既話有意組黎爬下分
家陣玩死空天妖真係好悶

話口未完岩先遇到個創造復仇
比我用空天妖守到抽死神卡

game ai 都無update tier list

game ai都棄驚w

聖潔的 滅

但一場打好鳩耐

我係指野獸都係咁,無咩野

復仇者打2pick幾勁

[url]
[/url]點樣先入到去投票

新世界既主線,風格好似好唔同

10PACK時空轉生券得一張廢虹
喊左

皇既虹卡繼續係唔知做乜9
5費精英中心又入新血

出新主線都冇人討論

入到game?

入到app store又話無更新，咩料。。

打完，d獎勵叫做好左
不滿既係好多敵人主戰人都係貼圖

我返尼喇

連續兩個月都唔改卡
執柒左佢喇

靜到呢

垃圾驚係咁上下
早幾日打2pick係咁4/5勝不停打
琴晚今朝瘋狂1-3勝輸返哂啲錢出去

3次5勝之後狂出垃圾卡比我簡

下個patch啲deck全部死晒
我好興奮呀

3千8分已經3千幾位 少人打到

《闇影詩章》新卡涉挪用《魔法風雲會》卡牌圖面 官方正式出面謝罪

屌你抵死啦
改都改 照抄

傻閪GAME又出埋D垃圾MODE想水鳩人玩
繼續唔撚好改卡呀 睇下邊鳩個會玩

打大賽幾好賺 好易高勝

已經想出讓多隻ac了

大賽下下都撞神抽，點打

呢排睇MP第一位條友直播
每次打桃樂絲都好嬲

先攻未輸過 後攻未贏過

呢樣真 好多低RANK仔

抵啦天胡龍先攻10pp打我5pp都輸

剩係撞到桃樂絲 ON99

打新MODE連撞三場桃樂絲
三場輸撚晒 最尾個個仲要係B區

最後個場 內戰 對面雙貓頭 加 後手

毒瘤

屌你老味 啲桃樂絲起手3張換哂都可以勁順手

不滅的聖劍

皇家係咪得罪左cy

羅蘭勁好多 保埋手下

屌你我又係用復仇比佢打到仆街
仲要有頭唔收懶係型放撚晒d怪出黎
官方都ON撚9,唔nerf生物法就搞咩大賽,收皮啦垃圾game

拎到後手仲唔投降

復仇者第二張新虹勁撚到

黑與白的對決
皇家/金卡/法術/1PP
‧ 白之國王 ‧ 伊梅拉
‧ 黑之女王 ‧ 瑪格納絲
將命運抉擇所指定的卡片加入到手牌中
【爆能強化6】兩張命運抉擇卡都加入自己手牌中，其後恢復6PP

白之國王 ‧ 伊梅拉
皇家/金卡/從者/指揮官/4PP/攻擊3/生命3
【突進】【攻擊時】召喚一個騎士到戰場上

黑之女王 ‧ 瑪格納絲
皇家/金卡/從者/指揮官/4PP/攻擊3/生命4
【入場曲】直到對手的回合結束為止，自己的從者所受到的從者/法術/護符/主戰者能力造成的傷害轉變為0

個卡面

一血換疾走

好ON9 睇CY出卡真係笑撚死

On撚9

生物版冥府+骷髏製造機

張無面魔女真係...
搵小學生設計?

巫師咁中意出9 4/4

2勝g

me too

1勝,冇卡背

#0勝

3勝,輸果場抽到得返十張牌都未見奏天

不過開心既係殺左2場垃圾桃樂絲

5勝

台灣場比賽

決賽皇家比人直落3場

真係輸皇家

皇家433虹卡從者
[潛伏]
當敵方戰場上出現從者時，此從者+1/+0

主教張2費護符 勁撚到

幾時更新

cy又想將遊戲速度再加快
然後aoe一樣都係無乜

張傀儡新虹勁到

今次改版卡包分兩次出咁ON9

係咪會回水?

回10500水都無引啦
又少一隻玩
砍下砍下d 虹卡仲有機會廢過銀卡

全服送完一張之後即刻nerf

以後唔使見到魔海龍

nerf到傻

龍真係含得撚,無空天,巴哈,魔海,鬥氣,沙曼

主教新嗰個聖獅系統真係好鬼廢

桃樂絲又逃過一劫

雖然下過season入無限制

十抽一虹四金屌

你地會抽晒佢定等埋追加包?

0虹

皇拎走左張呀魯又唔比番張收頭 係咪玩野

4千7虹,留返5千下次抽

抽撚哂佢啦
加多左卡中主戰skin既機率咪再低左,好似係
雖然其實加唔加都唔會中,屌

到底皇可以點玩 冇左張呀魯真係鳩磨

28抽1虹 食屎狗

召巴打幫手解room match
81557 要打到尾

唔該若宮巴打

加左咁多token 但係唔改善個card view

睇效果亂到

80抽6虹 未試過咁非洲

104 packs 14虹

私人對戰每日最多拎幾多？

有埋主戰仲唔滿意

先攻8pp準時出オーキス嬴硬咁

叫得山本大介ON99係正常

好撚柒勁

上季已經預言個新職勁撚到on9

出場俾多3張公仔你 根本唔驚無牌出
呢個都算 你老味仲要識合體
我決定加入

仲要有好多卡加人偶 加埋果d31突進輕鬆清你場 cls

d人偶仲要多到就咁拎黎清場都得 磨到你冇牌先慢慢放d人偶出黎face 好撚顛

皇張垃圾虹真係廢到忍唔住笑

加百列2.0

龍可以點組 冇玩 3 季

我一睇以為全體+3+4咁撚勁 可以夾埋saber用 睇真d屌你1體 收皮啦

2pick主教玩聖獅好癲

玩開果d比佢禁哂 唔知點玩

天窮+邪龍放盾都秒 幾顛

勁咩? 輸到仆街

咁得一個原因

班比係無限係咪屈晒?

簡卡出要睇 detail 好煩

原來皇揀卡果張虹仲廢 笑撚死

10抽3虹，終於歐翻次

張天照月讀好勁

50抽3虹 上次70抽2虹進步左
多謝CY

合左

垃圾

對面條友放左教會 我明明打到對面隻野得1血+天盾明明扣9先岩 但係佢一下秒左我係做乜9

又抽唔到skin 垃圾驚

你肯定隻野係主教手下而唔係中立？

屌主教好撚勁呀 玩乜

未見過

不了

屌佢都on9 皇張虹set2c都唔知做乜柒 又冇人會2c用 又會比亞瑟拉出黎 係咪弱智

真係究極逼害 明明張卡就係射完亞瑟先有用 你唔撚將龍張10c轉做1c比人用java拉出黎 屌你老母

巴打冷靜d，唔玩皇家咪玩其他

淨係鍾意玩皇同妖 皇期期都b害係咪on9

次次出新卡包都係咁
對手一定有skin 自己就乜柒都冇

課

呀波羅抽左3個月都未齊 睇開d

你都好似有2個定3個SKIN呀?

我有你老母呀

有課 都係抽唔到 抽D虹卡又冇閪用 大把紅水可以合
射落海都唔益佢

無面依張卡幾過癮

放左3張另外巫師張新虹都抽唔中 逼住COPY法術 可以轉玩控制

土法又斬實用卡
想玩吸血鬼，有無巴打教路

T1

皇家T1

屌啱啱玩傀儡，3張奧契絲、2張諾亞抽到得返10張都唔出，跟住畀人otk

今次威到幾多日

有毒瘤報告未？

幾日啦 垃圾黎 亞瑟會拉隻ON9軍師出黎

妖精龍係咪新破魔蟲,你老味

好難玩架屌 你試下就知

42包一張虹
係咪改低左機率

妖打妖後攻都係比人撚狗咁撚

抽完都完全唔想玩 係咪可以正式棄game 以前出新卡係早成個禮拜都勁興奮

以前抽卡逐張開
依家全部略過就算
唔係上包中左2個SKIN應該棄左

抽完仲未打過一場,應該等埋5月尾出埋先開打

對個主線仲有興趣
好想快d玩血鬼個章瘋狂挑強者
暫時出果2個都好廢係咁比人屌打

新版皇家打arena好勁

40pack 2legend
btw
龍族係咪收皮?嚟緊有咩職業會擺喺枱度?

復仇 勁到仆街

班比算唔算勁?

唔知 冇乜見 好似都幾勁

妖都係好難玩 抽到雙妖精龍一下疾左佢係好勁 但係依家冇野抽卡 唔知點好

2PICK黎 對面應該點估都估唔到我有兩張

魔海拆唔拆好？

拆 我覺得已經廢左武功

好

係咪已經回咗水?拆得?

3500一張魔海

皇家玩落好勁

係 明明張8c睇落好on9 但係依家冇乜清場卡所以亞瑟好勁

呢個係gamewith?

合得過？

俾人 5Turn 高文-> 6 7 8Turn亞瑟三連玩死

合完皇家無左30000水

我都唸緊合唔合好,定玩返龍同復仇

同埋佢所謂既設計方向轉左
係咪講緊將D卡轉晒做煩膠型
依家咁多卡都係死完下round又再出過無限loop

差 9 張虹

龍打鋪場果D幾勁 復仇全方位勁
但係我見到好多仆街法

死靈咁多卡LOOP宙 cls

Funny

等睇ALLMIGHT屌7你

你見到對面放到兩張射擊就知副野on9

隻宙斯一出，基本上解完又出，出完又解

試過打成場死得三隻仙女

我講緊你個SKIN

皇家係咪on9架
個空天要塞又突進又buff
同當年魔將軍一9樣

所以咪話好難玩 我打左7 8場先用到一次依個combo 要由2pp開始已經部署 真係好撚顛

唔洗當年 依家都仲有

而家改廢左咁多

吓咁都廢

巴巴羅薩真係痴撚線

冇以前咁勁囉

game ai 收咗皮可以去邊睇DECK

白狼巨狼異形好似幾好玩

主教仲係好撚屈 張教會真係好撚on9

推

無對過,打左6場5場皇家ON99

呀波羅生放送屌打緊人 勁到痴線

張2COST符係幾屈

有貞掃3 又多清場卡 又有7c疾走打7 最尾仲有天盾收頭 好痴線